一人N個你極度尊敬的球員

托迪
泰利
謝拉特
保方

N Bendtner

曾志偉
美斯

義和碑

林伯 巴哥 淫賤 c治

dirk nowitzki

lahm

True blue

j辛

古亞連

林伯 巴哥 泰利 辛尼迪 高路斯

托迪依d一燥底就踢人

對球隊絕對忠誠
算係咁

moses

佩奧爾

路斯基
卡蘇拿

沙維 小白

有謝拉特馬上正評
托迪 古治

Roger Federer

簡尼 波歷克

高老師
拿姆
托迪

泰利

美斯

巴洛迪利

Lampard drogba

[quote][/quote尊尊敬隻狗

馬甸尼
零紅牌
冇轉過會

馬甸尼

保方,跟住隊波落乙組

Zlatan 三姓家奴

王一梅

我屌你老母牙！

高路斯

入嚟正想講
人生唯一一場睇職業聯賽就係為咗睇佢

巴治奧，踢大細會都100%出盡力
仲有史高斯

馬斯查蘭奴

kobe

派路

J Zanetti
Buffon
Puyol
Marco Rossi of Geona

一定係nowitzki
成個nba生涯都係係mavs渡過
一招7尺單腳fadeaway完全無解

直到當年打贏熱火報仇成功,我真係開心到痴左線

去到而家甚至願意跳出合約 簽份底薪合約比球隊去簽其他球員重建

司機

Sick ball Ching

食屎啦你

klose
lahm

Nowitzki Tim Duncan 同AIlen Iverson

費查 從重病到踢返場場90分鐘
葛斯 俾人話佢唔敬業肥咗成個碼，原來收收埋埋有致命怪病

小花

Dirk

仲有紐亞 上年歐聯四強
佢加時受左傷 仲要係骨折
都撐到完場 勁撚到痴線

林伯 簡迪 干提

Yaya toure
ibra
Xavi
Xabi Alonso

林柏特
杜奧巴

迪科爾

謝拉特

Agger😥😥

我個名，馬甸尼
重有J 辛同托迪，

同埋所以有受過重傷，好番重踢番波既球員

保丹

Anthony Knockaert 老豆死左之後佢將老豆個樣紋係身上面

Owen
Van pussy

秦利 傑斯

隊友 細佬老婆都不要放過

而家講緊球員呀 講玩具仔做咩

kobe

Saviola 冇得出場都繼續熱身 俾人玩都冇嬲

Beckham

迪肯尼奧

呢場波已經去到89分鐘，雙方仍然賽和1-1，雖然佢呢刻有機會射空門，但佢放棄雙手接實隊友嘅傳中，等對方門將儘快接受治療

Zidane--> 偶像
之黎後有xavi Inesta puyol Messi

Giggs j辛 史高斯